有冇夾公仔達人教路

想夾到公仔阿!!!

銀幣攻勢

可以睇下youtube:ryu，佢考埋cert

係咪個夾唔實就點都冇用

有冇師兄組團教學?